（出大絕）如果之鋒冇事 我今年戒J!

有冇人黎集氣？

5毛偷偷留下負評

戒丁ｔｇ群